CC台今日風向一轉走去屌人用簽名檔

個龍門搬得太快 跟唔切

班細蚊仔要人就晒佢

波台=原罪

不過睇住佢地得個正負評冇人敢出聲好好笑

喺度玩負評唔出聲 細蚊仔喺咁